\begin{aufgabe}{Perfekte Zahlen idiomatischer}
In Aufgabe~\ref{perfekte-zahlen} schriebst du eine
Prozedur~\schemeinline{is-perfect?}, die eine übergebene Zahl auf Vollkommenheit
testet. In dieser Aufgabe möchten wir diese Prozedur idiomatischer
reimplementieren.
\begin{enumerate}
\item Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{proper-divisors}, die zu einer übergebenen
positiven natürlichen Zahl die Liste ihrer echten Teiler zurückgibt. Etwa soll
\schemeinline{(proper-divisors 6)} zu \schemeinline{(1 2 3)} evaluieren.
\item Verwende~\schemeinline{proper-divisors} und die
Prozedur~\schemeinline{sum} aus Aufgabe~\ref{sum}, um die Eigenschaft einer
Zahl, perfekt zu sein, kurz und übersichtlich auszudrücken. Deine neue
Implementierung sollte nicht mehr Rekursion verwenden.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
